[緊急] 除咗惡安法，原來聽日係港督麥理浩 逝世20週年!

18區開花悼念， 同埋聽日要講 英屬香港好，中屬差! 藉此表達反惡安法!
英國人見到我， 應該會支持我哋 抗爭 運動， 英國係民主國家， 民意對佢哋好重要!

push

民族自強 香港獨立

唔講唔知

我係00後

其實麥理浩雖然喺社福上做咗好多嘢，但亦都係令香港人變成港豬嘅重要人物

好過啲人慶祝 藍絲賭王何鴻燊

何解?

麥理浩真係好掂，基本上香港依家有嘅所有嘢都係喺佢任內做出嚟，冇佢真係冇香港

我依家要不斷咁推啲post,， 我要令何鴻燊post沉沒

.

,